比我發現bno留歐永居方法

想知既係下面留言 我會盡快inbox你

During the first 3 months of your stay in your new country, as EU national, you cannot be required to apply for a residence document confirming your right to live there - although in some countries you may have to report your presence upon arrival.

After 3 months in your new country, you may be required to register your residence with the relevant authority (often the town hall or local police station), and to be issued with a registration certificate.

You will need a valid identity card or passport and:

Employees / Postings abroad
Certificate of employment or confirmation of recruitment from your employer
Self-employed
Proof of your status as self-employed
Pensioners
Proof of comprehensive health insurance
Proof you can support yourself without needing income support: resources may come from any source
Students
Proof of enrolment at an approved educational establishment
Proof of comprehensive health insurance
Declaration that you have sufficient resources to support yourself without needing income support: resources may come from any source
You do not need to provide any other documents.

When you register, you will get a registration certificate. This certificate confirms your right to live in your new country.

即係你可以去個細埠仔, 少香港人去嘅，申請pr card 就得！

歐盟好大，總有容身地方

冇用，你一去 register人地就會問
一 check到個 code係 GBN你就走得啦

無人叫你去D大國,傻豬

樓主有冇試過
得唔得吖

有國家全部英國護照都當同一個code

When you register, you will get a registration certificate. This certificate confirms your right to live in your new country.

好多國家啲人連英文都唔識,更重未見過bno.

你知都咪喺到開post啦
ON9仔

3個月
屌我都冇咩可能會去三個月

人地一scan你本pp就出warning啦傻豬

20年前可能work

幫下大家咁啦

利：bc

有啲地方未必有咁先進，而且根本wtf, 你嚟咪嚟囉！

bno蠢老鼠.txt

一被人發現就落你入不受歡迎黑名單，以後去邊都俾人問。

bno蝗

去到打咩工? chinese food 仲要做黑工?